[劇本] 聽日黨鐵唔開就會引到好多返工人士出黎屌

香港咁多part-time 抗爭者
參考山竹例子, 一定屌到仆街
點拆

We are temporarily using live channel直播台as english channel

問返個啲人，上次山竹之後，你係屌政府明知交通唔得都唔停工，定係屌個風破壞香港？

要屌就屌政府啦

搭巴士啦

就係要人工山竹
到時個個屌政府

拆你老母 P牌仔又想帶風向

山竹最後市民係屌個風？
我印象中係屌天文台。。。
姐係屌政府唔停工，我地仲要幫政府諗點拆？
我駛唔駛出埋佢份糧？

前acc驚比狗咬自己申請ban

利申我支持修裝修工程
但係估到黨鐵想點玩
想睇下文宣點拆

垃圾黨鐵淨係掛住開工開市

你班奴隸 聽日準時迫黨鐵返工啦

比在我係要養家既, 我都會屌政府攪鳩黨鐵啦

搭巴士